準備柯個跨世紀既尿

世紀？

你諗住柯幾多年

柯一世

睇黎你忍左好多年尿

你篤尿可以all 100年？